冇人睇亞運開幕式?

冇人睇亞運開幕式?

奇妙 ...369

lol

奧運都無人睇啦,何況亞運
世界盃 歐冠就話姐

慘到完全冇人討論...

女仔真係好鍾意講:喂呀

唔明

On9 5分鐘一次廣告

係...

開你老母個幕式
開幕典禮啊

亞運無乜鬼妹睇，不了

d 效果睇到頭暈眼花
好亂
剩係靠人多, 排長
但無留意大型表演
一到遠鏡只係睇到成班亂跳
無隊形
個台大左, 但d 裝飾道具無乜點放大
點睇

我屋企嗰個日日都有得睇啦
洗撚睇你直播咩印尼妹咩